★[No IT] IT男開發麻將賭博手機App被捕

在上海一間公司擔任IT技術員的萬某某辭職後創業，開發出一款名為「鎮江全民麻將」的App。他透過出售代幣「鑽石」，半年多時間，竟然獲利高達550多萬元（人民幣，下同）。

不過，由於該手機App具有賭博性質，引起江蘇鎮江警方展開行動，拘捕萬某某等二十多名相關者。

係大陸賺到錢一定要同中共對分先無事

world no IT

騰訊就叻啦

早排有條友自稱寫網上賭博平台發達 仲有一大班人當佢神咁拜

IT男去台灣嘛 好多做大陸網上賭場個基地係台灣

係大陸開檔咁自尋短見